其實有無人知政府係7月既時候靜雞雞咁諮詢

Facebook

IG

E-Mail
mailto:policyaddress@pico.gov.hk

幫拖

P牌出post,唔好意思
如果有人出過post 提過就無視我啦
但係真係好似好重要

自Push

電視有廣告

Push

施政報告諮詢就算尻數啦
都唔係諮詢市民

屌，哂氣啦，五大訴求咁清晰

你估佢會唔會重啟政改？